關於foodpanda加料單嘢 有啲嘢想講

話說隔離post 個樓主放咗以下呢幅相

跟住就引起連登仔著晒火 驚自己碟嘢加咗料
跟住就屌外賣仔 屌佢哋為自己利益亂加料
外賣仔被人屌就嬲 還拖屌翻連登仔

邊面啱邊面錯 唔講
但成件事本身有一個錯嘅前設！

隔離post個樓主貼果幅相 係由foodpanda 個谷流出 而杯野飲本身係送去狗屋

我唔係話幫邊一面 但係我覺得如果加咗 送去狗屋 呢個字眼就成件事會掉翻轉

依家大家再睇翻件事就會唔同晒
連登仔唔知詳情 一幅相帶動咗個風向
屌晒所有外賣仔
至於外賣仔俾人屌緊係屌翻你啦 再加翻啲閪熊嘅個人心態

我唔係話幫邊面 只係睇唔過眼成件事俾人斷章取義咁 想大家知道呢個事實再作出討論

推

Sor
推返

唔少毛係到乘機引起爭執
刻意誤導
再無限放大件事
就算係得果一個半個會咁做
有時間行快兩步賺多單好過啦

push

啱 啲1357毛明顯玩批鬥

大家小心呢類講一截唔講一截嘅 fake news

上面個po啲foodpanda 打手呢
去晒邊

好多人慣咗人哋講咩就當咩

如果係送狗屋既嫌佢加得少啦 至少要整凍撚水

J飯J水

因為有好多毛帶風向
有時見多人講就好易會信
人係群體動物
呢啲係天性黎
中共最叻玩呢啲手段

當本身原po樓主唔知件事詳情 擺上連登講
跟住引起外賣仔同其他連登仔吵
跟住五毛再整大佢

有朋友做熊貓 佢話有加

睇到嘅幫手推上熱門

隔離po畀人狂屌
入嚟留名

幫手推上熱門，比大家了解件事

其實發生咩事，有冇原po link

Logic上其實都諗到，同你三九唔識七，邊有咁得閒加你料啊，得閒我跑多幾張單唔好，會加料既真係得狗屋同宿舍

Push

最大問題係一邊以為俾人加料而屌 一邊被人屌而還擊

推呢個

咁就支持了

做咩拉

Pish

其實呢個世界真係好多無聊又無品既仆街
以前飲食台都有post係班廚房佬／侍應因為小小唔順氣就加料
記得有條友話因為太多單太忙而加

就算foodpanda外賣仔會加料都唔奇 睇在咩原因啫

送狗屋立即唔同講法

依家冇人fact check架喇

隔離po個情況演變成 班外賣仔為咗個人利益攪尻你

其他地方:哇屌 有冇人性架 ，啲客冇得罪你地架，你搞鳩個客做乜，低質，地底泥

狗屋:， 插手指點夠，起碼浸條撚落水啦

尋日叫個陣個cs同我講話碗野倒瀉咗原來係因為咁
以後都唔用熊貓了

對狗同對人兩種態度係正常

早講嗎

好啦幫推

送去狗屋既就做得好啦 最好擺舊屎落去

凍撚茶

好正常 事實上俾黑警就算落毒都無人會反對

就算係送狗屋咁樣加料唔洗屌啊

係都加多啲 射督精落去啦

平時加料唔通真係無咩，你地唔知姐

屎就難啲 聽fd講過 熱飲吐口水 凍飲就插條撚

上個PO有份屌 下次講返送狗屋咪冇事
送普通客 玩野就緊係要屌啦 送狗屋就加得唔夠啦 起馬口罩塞落下HI下先啦

送甴屋咁就太小兒科

ok good job

狼來了

成日講加料加料

然後一次玩膠玩著火水

仲有個屎茶呀 根本冇人知加料係真定假

而家玩到著哂火就話假 平時就講到似層層

大家都明呢樣嘢 不過原po樓主冇講呢樣嘢（我估佢唔知啦 因為都係外賣谷私下流傳）

不嬲龍門任搬架啦

9up 啦
班狗日日返工好得閒，自己去買

送比狗同送比人（客）就唔同講法啦凍撚水只係基本

雖然好少狗單 但真係會有

送狗屋加料，咁我撐啦

是但
反正都唔嗌

加咁少點撐

總之有加就撐，加多啲我就大力撐。

離間

燒到自己身就驚撚到 屌外賣仔係狗又剩
我隔日嗌一次 未驚過
張圖係人都影到 都唔知真定假 但激到班傻鳩生蝦咁跳 笑死

依家係笑柒你地乜都唔知就屌外賣仔呀

狗屋呀 沒事

行得正企得正，怕咩比人加料

咁到底係點架你哋到底想人幫襯定幫襯

事鳩但啦 連登仔學人講革命
屌佢老母 自己有dd受影響就屌曬鬼

助紂為虐 咁鍾意叫熊貓叫飽佢

捉Deliveroo pr好過
成堆叫人轉做Deliveroo
話Deliveroo對員工 幾好幾好

唔好幫襯

屌你張圖係似事後有人兜返話係送狗屋 兩邊都係無乜證明 除非係send圖個條友自己講返係送狗屋啫

助紂為虐熊貓幾時有刻薄你呀

一攪大左件事就話平時d加料論都係講下
杯凍撚茶係送比狗先走去加料唔算加客料 屌你咩

Agger

緊本好多人淨係睇一樓，唔會追post，先搞到越描越黑

網上面食花生睇到
車手距離為左省人工叫步兵去爬山同游水啫

自己追post啦死on9

d單咁撚樣 你接啊？
我唔撚洗你摞食物 你行一次來回咪明lo

是旦有個人覆 送狗屋就算FCed

一樣要屌 明知送去狗屋都唔屙篤尿落去 唔死都冇撚用

留咗句 光復香港時代革命 梳

其實我有懷疑係五毛趁機搞分化
因為轉個頭竟然有個post叫人用deliveroo呢d藍店

推 正視聽

推呀 好等錢洗
唔好唔叫

其實deliveroo個老豆係Amazon
但係香港區話事人正柒頭咁解

一開頭得張圖 班友已經發晒癲亂咬人啦 又唔使fc?

屌佢老味搞到唔敢叫

外賣仔開始驚 特登講番

因為係唔係送狗屋都真係加客料囉
樓上都有人講左 貼圖屌友比人狂屌先話係送狗屋

笑左，連登呢個地方真係好神奇

咪就係 咁就當無事？

原來DELIVEROO係藍

你唔撚好玩啦大哥

唔係呢2日既事
係4月19號我已經睇過段片
大家唔好唔叫

推到仆街

罪行：喺TVB落廣告

巴打 正職俾人炒左？

用tvb人 金拱門

啱啱開app大大個金拱門廣告
都係少用為妙

係 2月開始做
越做越低人工

金拱門就熊貓uber都有
benz雄就完咗約，而家自由身嚟
後面嗰件就真係唔知做乜撚柒嘢

同埋講還講唔好貼圖，佢啲廣告望到都尷尬癌發作
deliveroo嘅目標顧客係班喺屋企煮飯嗰陣睇TVB嘅呀毛，唔係我哋，本身就唔洗幫襯

唔識追post ?

唔好亂咁講啦，熊貓仔唔會咁做

真如果係送狗屋成件事唔同晒

最近? FOODPANDA之前都係
但而家係立場100毛落廣告洗左底

有啲黃店得DELIVEROO有

我唔係步兵黎

絕對支持

又炒車

原po都有人話睇定啲

兩間都係閪

跟本有人眼紅呢排多人叫失業嘅人入 Foodpanda 做
班老屎忽就諗住咁做等Foodpanda少啲單 嗰啲新人都冇工開

引戰post基本上全部都係五毛開

好波

Benz雄依條友本身都藍到仆街

Uberat 同 foodpanda 邊間好d?

手足(非反嘲)

向外賣大哥致敬

foodpanda 又咪係喺黨鐵落廣告 班友照用

一日一批鬥項目一國一制繼續鬼打鬼

推 支持送比狗既加料

無搭黨鐵 最近嘅事?

狗屋可以加中國特色元素週期表添加劑
啱晒愛國愛黨嘅忠誠勇毅

早幾個月行過都見到

如果真係送狗屋就會唔同晒
支持

Deliveroo 打手現哂形

推啦
Deliveroo肯係tvb落廣告就冇五毛搞佢

你知唔知上個po真係引左唔少外賣仔入黎話會加料？
冇錯 呢單係送狗屋 但係有唔少外賣仔既心態真係好撚on9
佢地都有心會幫d客加料

自己落樓買好啲
呢啲apps食水深到仆街

遲早都會搞
因為順豐都想自己搞返間

雖然前設唔係大家咁諗咁
但事實係引咗堆人拎加料同抗爭比
自然有必要講返兩者冇可比性

其實都差唔多

原來送狗屋

我問下咋，平時都自己買，可以自備食物盒，所以連call定外賣自取都唔得

呢單野外賣仔點都係受苦
客一定少左, 幫狗加料仲大獲
遲D班黑警見外賣仔就查, 每個逗15分鐘都仆街

送去狗屋整埋凍撚樂都無任歡迎呀

你睇到屌外賣仔嗰班既口吻係好似5毛

推推

加得好啊!!!

其實係其他公司請左打手追擊foodpanda
你唔發覺foodpanda d 抹黑post 係一個禮拜內爆左好多出黎架咩

因為foodpanda呢排不斷推閪政

重同foodpanda兜碌柒咩
是但上facebook今日都新鮮熱辣熊貓為左省人工要步兵爬山 游水送車手距離啦
(車手送餐人工高過步兵一倍)

大寶呢條閪狗不嬲都係attention seeker又成日出膠po

deliveroo連工都唔洗返，超好

因為連返都冇得返，連更都冇

凍撚樂

真心仆街 減人工嗰啲我覺得都正常
呢招仲要擠牙膏咁 慢慢令你焗做

對自己的友同對敵人都要一視同仁？

廚房佬要加料好易，步兵要加料又要搵地方開袋又剩，唔可以同日而語喎

外賣仔支持狗屋加料

睇有無心想加啫
之前唔知邊個foodpanda post都有人話會拎外賣入廁所

以後要嗌都係備註叫餐廳釘袋算

大寶條垃圾專登架

［TVB日任23/4］Pampers紙尿片 讓蟲蟲親近BB肌膚？

樓主pin this

［TVB日任23/4］Pampers紙尿片 讓蟲蟲親近BB肌膚？

咁多位ching 入嚟幫手做tvb任順便推post

support bro

屌 仲唔係唔抵得foodpanda 多單然後打擊佢咩
要贏咪比foodpanda 更黃落
低級手段

釘袋咪360度大旋轉

好撚柒
我話炒車撚

場字錯左

foodpanda 得罪班步兵唔係第一日啦
對家有無趁機加聯加醋就唔知

送狗屋都照屌啦，凍撚水都無

佢

連登多弱智

點解最近凡係foodpanda既post就咁多人回

幫手推吓

真係得啖笑
行快兩步接多單好撚過啦

送狗屋一百分
正常客就唔好啦

明知有加料的事都叫外賣
狗蠢冇藥醫

搞大左件事就話送狗屋
成班辣殺

從來都要有獨立思考，人講乜你信乜咩要加料嘅話堂飯都加得你料啦

啲藍絲group冬天果時賤撚到話請我地飲凍飲車
而家我地請返你地飲凍飲

送狗屋其實會唔會係親屬叫俾被羈留手足食？
好似唔好亂咁加料好D？

推呀

凍撚水啦送狗屋

Push1push

驚就唔好叫，唔明有咩好屌

你係做開定就咁睇到
依加正常都唔會同佢講過遠啦
因為佢呢兩日講左過遠都要照送
要轉單就諗第2個理由啦

車手架車都要保養唔知你有無揸開26啦
牌費燕梳 消耗品樣樣都係錢
仲有速度一定快過步兵一倍
人工高一倍有咩問題

就係睇到成堆人屌步兵要上山下海去送餐
樓上重有人話閪熊將車手距離逼步兵送無刻薄步兵

驚就唔出好街 唔明點解721要屌班黑警賤種

你有無留意幾時開始先
我就做左個幾月都無咩問題

連登仔 就嚟中咗成年伏，無撚成長過

比埋你睇
廢時你話我鳩up

唔緊要啦都係和理非多

p

睇左成日先講重點
外賣仔今鋪我撐你

有冇人會幫d叫藍店既人加料

但還擊果d人無指出係送狗屋
反而瘋狂justify加料比任何唔好彩既客都係岩
所以都係抵屌

真 有班友因為咁 講明要玩9啲客